［DSE復考了］教育局：本月24日文憑試開考機會非常大！！

【Now新聞台】教育局局長楊潤雄稱，近日本港確診個案逐漸回落，如果情況持續，中學文憑試在本月24日開考的機會相當大，但仍然會跟中學及大學商討無法開考時的評核方案。

本港確診個案今個星期有所回落，每日維持十幾至廿宗個案。

教育局局長場潤雄指，這是其中一個參考指標，若無大變化，本月24日文憑試開考機會非常大。

楊潤雄說，無辦法掌握疫情變化，舉例若下星期本港出現大型爆發，便要延期開考，所以會繼續跟中學及大學校長商討後備方案。

有關復課安排，楊潤雄說，極可能要在完成文憑試後才能考慮。

至於是否放暑假，楊潤雄說，學校可因應情況安排補課。

今日都係16宗確診
加上試場正常都唔會有人講嘢
只要勤洗手戴口罩
後生仔抵抗力又強
今舖搏得過

其實佢都喺度賭緊
賭上學生生命安全 vs 萬一要取消嘅所有手尾

唔考只會增加考生的心理壓力
點都要考
試場唔可以除罩飲水
學校廁所要加緊消毒

有咩手尾
咪又係叫下面班靚諗同做

如果再推遲嘅話會引起列一連串問題
升學收生就業都有麻煩
相信冇乜人負擔得起呢個後果
所以今次點都要考

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

而家中學推遲到八月先放暑假
而家再停課連暑假都無

而家香港最大問題係留學生同外遊撚
dse唔係英國AL可以predict

如果我DSE如期開考我切賓周！！！！！！！！！！！

等睇走數

16宗有15宗有外遊紀錄

過埋呢幾日假期都仲係咁樣樣 你切定都得

圖已cap

死左學生咪死左學生
你估佢會內疚辭職咩

每張枱隔1.5米